[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [577]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局[/s]
-催post專用環保post-

on9 ii

on street
difficult to quote

唉

潛

J圖正評

中國vs吉爾吉斯
0:1

u on9

sorry ...

me always wet nine

你條友1001唔開post

裸圍喵

買下盤+1 1.91贏左啦 補0.4~5 去主隊勝 100%收錢
我一係唔出水 一出就要99%勝率 唔會累到人

唔好咁傷心

1. 梅+孔+太陽
2. 總司,梅,孔,阿比
3. 梅,CSOR,三藏
4. 黑貞,梅,C胡,傑克

上面4個點睇

愛你唷

3

馬會班廢老廢中 同補飛狗狂買中國贏

1 or 2

1/2其他唔洗諗

痴完線就會正常架啦
我之前痴線變左基佬
而家做返正常人

2

2 好似幾正,但好貴

正常嘅基佬？

希望佢渡過到

1 同 2 差幾百蚊, 又好似無咩大分別

差果兩隻限，迦爾納常駐黎

都係

唉唉狼隊定我利

咁買 1 既話 都過到章掛

好撚煩呀屌

又買

無計,個個係 外掛石號

無100%把握唔會出
中國呢場叫鬼盤 我朝早有講
係贏硬既情況下 比人用100蚊搏200蚊 係唔make sense

算啦失敗 人人都總會爆死

珍

有一隻英靈我等咗兩年都未等到

牙bu有無抽合作,黑呆火力好有驚喜,但真心有啲難玩

6p 2黑人2rin1傻巴<an抽左必中 晏d睇埋apple必中係乜先諗再追唔追

其實邊隻saber 好d
得一隻

抽2隻
利申0隻

我覺得都係藍呆好啲,假假地都可以矮仔互換
不過我係玩具隊長狂人先會進去黑呆玩

真係失左智

最多3個必中
日an 日i 港台an/i

得一隻聽高人講留返藍色唯妙

你話個福袋?IOS新年福袋係三神,但黎緊肥仔大介888RANK紀念果個就倒返轉
IOS抽魔女,an抽三神

me say apple 飛特必中

飛合作果個只可以抽一次,我晏就an果邊抽完飛返去唉瘋都無多個pack

咁即係得日同港台 2個

今晚どろろ

ps2game

抽齊未

多謝台主,我仲以為得日版有差啲miss咗一下

仲進左黑saber
退番先

唔齊亦都唔諗住抽齊
必中,送同紀念抽夾埋先抽7下

留名

1藍1黑

課完都唔會玩多左
課黎鬥氣咩

有新隊長玩我會有幾日狂玩,跟住又躝返去刷飛狗FQ

唯一一隻都係用3士郎加其他換番尼

fq都唔刷

梅+孔+黒貞 係咪可爆機

等我幫佢變返正常人啦

基本上唔係

bb
完

你可以問下hard mode新手十香係點開局

加個大腿好友就夠爆機

都係買個梅+孔 起手， 再博 必中5 星 整個打手來

80 lv csor

其實黑貞孔梅夠你過好撚多野

成千銀

有幾多石？
淨孔梅又幾錢 有幾多石？

一pack都9800yen 55抽，你覺得你自己可以幾多石抽到一隻5星

咁梅+孔 0 石
貞梅孔 好似有650 石

又要勁又唔肯比錢
唔好玩fgo啦

唔係既，咁我咩都唔識。廢時淘寶唔識價亂買

執人d二手ac好過啦

btw呢到個個有錢仔離晒地
一千蚊一個起手ac佢地唔會覺得貴

有愛角色優先考慮

連登仔出名有米

執人2手ac好過啦
淘寶新帳又搵笨，又要farm料又要追主線又盛

新手升梅孔技

farm同打劇情係呢隻驚既全部
兩樣都唔洗做咁買黎有咩意思

呢樣真

起手係saber 咋喎

聽聞我的國已經過左數俾對面

巴打今次睇進度喇，費事又買到啲伏ac

都係卡尾果兩下,接近全部料打哂主線已經比夠數升佢地兩個
係得心會無

買個石號由頭玩起仲好
自己有愛先抽
sup? 最初大家都無架啦,怕什麼

不如買返起始石ac 自己抽正月pick up好過

有人sup用其實已經好L幸福

5寶黑貞 1寶梅林都 1100+

問清楚先

舊年新年 7蚊人仔石頭號起手
玩到而家 未死得

白貞起手打天下

刻印蟲小遊戲
高排位有野送

孖蒸係冇過唔到既關

好邪惡既遊戲

喪心病狂

其實新手小課人士， 係買個梅孔貞 ac 起手好
定係 梅+900 石 起手好？
價錢差幾百蚊

梅孔貞la

收錢

玩下啦

買帳返黎farm料打活動 再課多幾千抽角仲on9

2 - 1
習帝做到野
中國夢

900石真係唔多 隨時一隻5星都冇
當年唔知有石帳 直接刷伊莉雅起手

玩fgo 已經係on9

玩飛狗本來就係戇鳩

好撚肥
我啱

張坦克貞德搞到我有陰影

btw 呢個

咁都肥? 岩岩好喇嘛

有底底,fail

我覺得果個黑貞都好正喎

p完黎
睇live再肥d
我屌

有無link

HF2章公開記念で見た目士郎なだけで謎の千子村正PUが来るんだ…
パールヴァティーみたいにさ…俺は詳しいんだ…

ok 課定20pack

speak chinese plz

隻佐佐木都要刷一段時間先有得拎

又邊個阿豬阿狗放風

聽日

肯面對現實未

有冇機會好似FZ咁整活動
村正帶我地去HF世界

不過算啦 葉良樹

我唔撚信

上facebook佢個page睇啦
千尋

唔係女
唔洗預我

+1

冇架嘞，個人受咗太大打擊呢，會進入咗精神官能嘅休克狀態。唔會再有反應架嘞

由佢啦

過多排就冇事

爆死完仲好似平時咁都唔係咁易

我都唔得

永遠支持成功卿

DORORO

用真錢又抽唔到好野係真係好sad 所以我除左無錢課之外
真係唔敢課

最怕佢自己loop
試多幾次真係正常都變唔正常

典型月豬here 抽唔中又要追 宜家課1pack夠買1.5隻ps4大作 課30pack夠去轉台灣

十pack都夠去台灣啦

2019啦 仲講呢啲廢話

打三位一體刷下rank先

30pack應該都去到轉歐洲窮遊

唉岩岩課完兩pack都抽唔到阿榮
想死

夏美都有買阿提拉隻膠

邊隻

出得果一隻

見到鳥 弓凛 阿提拉

仲有7日刷燈

平復心情未

想跳樓

多閒錢咪課下
無傷大雅

利伸 窮撚

食飯錢已冇

仲諗住食you2手飯

餐霞飲露

mola
今日m記2個包屌住到食晚飯

我今晚都食左10蚊 再加麥樂會d卷

豬左
仲有冇錢收

失敗卿
你再係咁就賣你條女落火坑

承受唔到爆死既結果就唔好課啦
兩pack冇貨出就係到發癲
仲衰過細蚊仔

收最多錢... 你地是咪唔識賭波...
2:1 下盤退錢 補飛4倍 大約買300蚊賠600蚊

終於追完達哥隻hitman
而家要繼續莎木

好想奶TAMAMO全身

有無大腿CARRY 下新手

做左成日野 追完Post

2p就痴左線

14號 課多10pack轟落去 求集氣

好!

小心有痴線佬

加咗

小薯added

點add你牙清

你 ?

求屌醒 唔想再廢落去

禾唔識賭波

呢到邊個最近痴左線

何謂廢?

SORRY

015810955

新手求大腿

STFU

會長真係好撚得閒

玩金閃乜真係有可能round round都10com咩

7x6唔難

我7x6都可以卡珠

7x6玩剩珠CLS

=.=

我覺得好撚難玩

成日禁左入繁中版個post

痴線卿

你個 一生盡是失敗不如俾我用吖

幾歲呀

課番個 15 有償, 出源大波 + 兩張寶石翁....

迫自己去做啦屌
我就洗撚晒d錢迫自己返工半供讀

我唔玩PAD

呢個結果好好
結果你買左邊個

梅+孔

成日以為你有玩

洗唔洗咁串 叫兩聲姐

慳果幾舊水
貞孔梅個AC D石都係返度啦

再有 1200 石 呀

2聲定2個POST呀

哦,
祝你好運

仲有半個鐘比你揀呀榮本子

真係兩聲就算
好似哭喪咁都唔知想點

我只推介神繪師

想問下 家下有源大波, 係咪可以唔抽金閃閃

唔同玩法

揀曬啦唔係咩

仲有新出

想做強盜廚就抽

可唔可以俾多次條link我呢家揀

無衝突,奶光無自叉佢有,特攻範圍又係金閃廣啲

我知點解我抽唔到
因為我掛左大老婆個名

咁陣間祝我好運

我係街 你去返我facebook 睇

冇錢賣屎忽你都要做

要你兩老狠下心先得

呢度有個細蚊仔好靈的

不如你拍條喊片放上youtube

返咩野pt
遲下成四十年有排你返啦
做intern寫靚cv好過返pt,認真
我讀asso 大學個四年得一個sem break返intern

咁唔開啦 梳 對唔住

BTW , 金閃閃 係咪抽中就可以收手? 唔使追寶掛

俾5星肥迫到爆左保管室

要用就最好就寶二

真,兩老斷哂你飯錢再要你返萬寧PT一個月就會感受到你努力既意義係邊

OK, 明白~

1296 yen

其實寶五先叫最好

mo 咁既財力

你老豆老母有無比錢你
你d錢點黎

借朋友算啦抽咩

我情願叫d學生借盡grant loan之後學下投資好過做pt
之後咁多年人番工仲唔夠咩

人被殺就會死，你冇錢就會返工

你廿一碎就努力讀書算啦
我17碎會考完出黎打工搵錢玩
玩到依家就26先識諗去讀返屎片

真 同埋第一份工真係好撚緊要
理得你讀咩 你首要目標咪就係溫多d書 拎好d成績去呃下人先得架

睇佢窮唔窮架咋 窮先有生活費借
普通個隻得學費only

讀書揀course果陣揀自己有興趣讀果啲，睇下有冇機會有興趣第時做番果行啦
讀書期間就係俾你探索第時想做咩

真係俾狗讀

我有生活費借

你咩料啊 叫人借錢用學費炒股 cls
要學可以用紙筆/ 要實戰幾千蚊都落到場
千其咪借錢去炒野

hd 10幾萬 top up 7萬 出到黎做13k文員仔 自卑到

啱呀，玩模擬或者玩少少錢好喇

有得借就唔好諗part time啦
用盡大學d資源發掘自己/搞好個cv

grant loan超低息都ok嘅

grad撚埋
係冇拎d錢買股票姐

買d收息既長線投資
短炒就咪啦

唉 我都好後悔 爛grade 爛gpa
第一份工係d 2,3線公司做 完全學唔到野同無辨法向上游
又無親人做同行 幫唔到手 一路靠自己 但自己又唔叻 柒下柒下咁到依家

見到我未來

最緊要英文要好

尋人

輸左本金唔洗遲咩屌

我家中有個垃圾家姐令我細個覺得讀大學無撚用
係出左黎做野識左唔同人比左唔同機會我,到依家先有決定讀返書

讀完個19 HD就岀嚟做社蓄
日日返放工
真係唔知有咩意義 不過冇計 窮

又鬥慘

都仲可以10pack 10pack咁追

好多負能量

是但搵份hea工做住先

呢個真 英文好又真係無視好多野 咩專業知識你入到個行自然有得學

高級社蓄

還

15年慢慢還都還唔到?

唔好老點啦 佢重讀緊書
讀好d書先啦 佢都話無目標 食瞓玩 都唔知有無溫書
比佢番pt 一樣行屍走肉變做 食瞓玩+番工放工
我過來人經歷 我都唔想你地踏我後塵

英文好重要 宜家返工惡補緊 仲要一邊自學日文

yes

仲有冇得落?

呢到真係好多人版
你睇佢地box同課既pack數就知邊d好邊d唔好

條路自己揀 仆街唔好喊

沉重既話題

利申:垃圾

雖然而家讀書都真係唔知有乜9用(大學畢業即係失業，人工又唔係高但出面又係咁通脹)
但讀到書就應該盡量讀哂佢
而家仲讀緊書的話當然好似搵唔到目標，但去到某個位自己就會突然開竅搵到人生目標

去我facebook page 提交表格 thx

結案 努力讀書 學好d英文 嫌唔夠忙咪再學多種語言

真 呢個post真係好正面

咩名 ？

尼祿屋都唔識

nerohousehk
順便讚好埋 thx

想做大公司inhouse 英文要精 （鬼佬+唔同國家dept 溝通）
學埋煲冬瓜+是但1/2種語言ok

btw得一本係新
千2yen

又針對 咁un人工都針

我有個家姐乜都勁過我
讀書會考拔尖入cu 人又外向又上進
我就唔生性on99曬左個大學機會爛grade又成
搞到佢好大壓力成日喊 好撚後悔

呀榮第一日仲有7分鐘

你大公司社畜喎 英文咪好勁

係 我人生失敗者
所以我無錢課 咩game都好 d box都係垃圾
唉...我樓上講個d都係肺腑之言 見呢個post後生個d 個個話無目標
似足我以前 唔想好似我咁失敗就唔好再浪費光陰了...

點解你fail佢會大壓力

正面啲啦
人生條路仲有排行

你讀緊書唔洗急住打工
讀好你d書 有多餘精力就參加下學校d career talk啊 搵下intern
咁已經好負責

打氣post

因為單親家庭 家境唔好 原本諗住我畢業可以幫輕下

絕對唔勁
叫做溝通到
睇到d同事同其他人之後發覺講外語黎計
最簡單英文
第一你要咪撚怕開口咪撚怕柒
講得慢唔緊要
d鬼佬鬼婆明既仲會就你（但唔好太1999）
好多人見到鬼佬鬼婆就淆
冇野既
記住正常講野唔係考試
講錯都唔緊要
自己兜返
最緊要你明白對方亦明白

呢個真
同鬼佬講野真係唔難
最緊要係要試多啲唔好驚柒

睇呢個post好似漏煤氣關窗

我家姐band1 英中 CU英文系畢業
但不孝大洗同頹廢
所以果陣就比到個讀書無撚用既印象我
我果陣又毒撚一個,無朋友support我,老豆老母又唔多理我
咁就造就左今時今日咁失敗既我

聽唔清楚就問人可唔可以講多次
冇野既
度度d口音唔同
一係你睇多d新聞/劇聽多d
唔好估估下到頭來做錯曬

冇人鞭策就自己鞭策啦

check清楚了?

兩邊都睇曬了

就返到屋企,陣間落單

我依家返工d鬼佬打電話黎就驚 尤其係中東佬

早知應該慳下錢

等左幾個月北齋復刻先入坑 成晚係到抽900石ac

中東佬
印度佬d口音真係要講多幾次
好彩以前通常係東南亞 / 歐洲人

啲口音真係癡線
講野講到好似智障咁

土炮英文

一齊戒課啦清

同佢地講野真係驚

廢柴只聽得明菲律賓式英文
因為大家都係錯晒grammar

老老實實最怕係入錯行
就算係自己想做的工
長年人工低又走唔到/難搵地方跳先至煩

是但啦，外國人唔care你口講錯grammar，你表達到意思就ok

搵工係搵一份自己接受到又襟做
鐘意既野成為工作會好辛苦

仲要講得好撚快

好滾動

東南亞ok
印度中東佬土炮好差
出左國嗰d會好d
韓國又係
日本仔英文冇以前咁差，好多都好流利
法國人講英文木口音又好奇怪
支那老嗰d人ok 後生嗰d未戒到口音

唔知自己講得柒

少少錯冇野
冇人會笑你
錯到i is 呢d就冇得講

雖然我英文屎但都溝通得到
係中環做sales真係有幫助

讀asso已經知呢度冇撚得救
一直為走而努力

接觸
聽 講多d就可以

呢個珍 自問英文都唔係好 返pt果度有幾個外國人 間唔中都用啲好爛嘅英文同佢地吹水 後尾先知雖然唔多 但係佢地都識少少廣東話 跟住我咪話 早啲講嘛 搞到我成日用啲咁屎嘅英文同你地講野 點知比佢讚 唔係啊 你講啲英文都好好 明你講咩

做過一排機場 有D國家英文口音係特別難明佢UP乜柒 例如日本印度

根本講野大家都好隨意
邊有咁多grammar police得閒捉你

最怕係第一份工 做壞手勢就仆街
到時你出番黎大過d後生仔幾歲 實力又差唔多
講真你一入到間公司無乜後生仔做 直接辭得啦 100%準 一定伏

普通日本人同呀差係
business level唔同講法

第一份入錯未quit左佢唔落cv做返啱
解決方法一定有

辛苦都無咩野
但當你以為可以做終身職業的工作
實際做落係低人工到仆街而且流動性極低
仲要完全不受人尊重(包括屋企人)
你就會懷疑自己到底係咪一開始就行錯路

我番pt個度係serve外國人仲多過香港人，一開頭好驚因為自己英文得3，但講下講下見又溝通到，無咩問題，有時候仲會比客讚講得好，所有其實英文真係肯講同多講就ok，唔使顧忌太多

日文好難學呀

我依家果間就係無乜後生, 個老細仲要貪到盡幫佢賺幾萬蚊都要為左300蚊bank charge叫我debit個客 屌

宜家我都學緊 為咗玩gal game

日文可能睇開動畫日劇 基本嘅都聽得明 但係睇真係好多唔識 成日都好想fgo加返啲語音 輔助下

有三已經勁過唔少人
好多得1/2

沖埋涼食埋個飯就cut訂
c95 團要買野就快了

真

唔怕同鬼佬講野
對慣晒
得香港人會笑人英文柒

日文要溝通先難 睇字好易

咁你重唔明?
第一種得番班老屎忽玩山頭主義 兼剩係識刷老細鞋
第二種就係真係無能力搵其他工既死廢老
間公司無前途架啦 你諗你
過來人

我英文鳩下鳩下都係得3
不過普普通通寫到svo,表達到意思都夠

抽中瑪修活動禮裝
應該放係咩職畀其他人用？

屌你又見到d 大鳳 鹿島h漫真係好淫賤

學完敬語已經想死

想問課金大佬們月入幾多??
我月入2萬1個月最多都係課2單

屌少個s ed音都笑柒人
寫都算啦，同埋成日笑人讀唔岩音或者口音問題

好似得5成人拎3以上
2就3成人 1(fail)就十幾%

所以月尾拎埋bonus就走人

咩裝都係放caster架啦，大部份人要拉多隻sup

我出到去就知，鬼佬不知幾有耐性聽你慢慢dun啲字出黎

你少左個ps:公務員例外

on79港仔先會做呢d
以為自己好撚標準

真
佢地唔怕你慢
最怕你唔講

囉屌你兩個姐姐

鹿島真係本本都淫,未見過有一本鹿島唔係主動挑逗+侍奉
仲有高雄愛宕兩姊妹又係

最難其實係佢開口第一句係我地角度好無厘頭既野
係你估佢意圖係乜既時候就miss左一堆你聽得明既野

約炮三d畫
我而家好想笑9舊年黑FMP四期的人

今日？

遲下可能去exchange 希望學到基本交流level

珍, 有D FD 細細過已經係外國, 佢平均都話 ,
平時傾計明就得啦 , 邊鬼個理你grammar 有冇錯 ...

成句加埋就有意思

呢到d大佬係課到齊既主義 唔會講幾多pack

見到main visual果個死款真係準備當廣播劇聽算

因為根本大把鬼佬自己講野都唔正
例如 識得個西班牙系既鬼佬 講咩音都好卷 好多rrrriiiiiiiiinnnnnnooooo

基本交流都好闊
係試落單定識傾計先

敬語要背
依家都係睇綜藝學日常用語多

口音好難戒嫁 佢地仲要少用

傾閒計
係咪已經n1 level

絕交啦

n1 係就到business level？
要老凍答你我都唔熟個level點分

要傾到未必好難,但個措辭要岩哂佢地個文化規範就真係CLS

傾計比人笑下

我去學日文有啲course係商業用日語
以前番大學都有呢啲course，要讀晒五個日文course先可以報

商業用真係好高grade

d表情我當睇緊konosuba
屌你d人樣

自從小紅黎左 屋企多左好多雀仔 有D嘈

第一張美九已經好靈異

屌 講起落單 令我諗起
幾年前去日本 諗住試下同個sales講日文 佢死都要同我講英文

屌去日本
口都未開
個個當我日本人講日文

唔該哂

要分你係咪日本人好似睇著衫已經知
去親邊度啲sales都想同我講英文
但我啲基本日文都溝通到，啲人都循例客氣咁講話"你啲日文都幾叻架喎"咁囉

我去買衫 , 未試過直接同我講英文 ,
多數走過黎講一堆日文

試過去清酒展比啊叔聊講野 吹左陣之後好似啲bot load晒啲對白
佢先發覺我唔係日本人講左聲對唔住走左

原來係客氣話黎 等我上次同個日本人吹水佢讚我仲鬼撚咁開心

你同人傾唔同
我係俾sales讚咋

客套說話

所以咪話唔同

忽腰

招技叫忽腰??

拂腰

500 石 寶3 金閃

唔好講出黎 會比人扑嫁

真係冇人想知你幾多石中

對唔住

人地抽石ac

屌咩
又俾人曬
利申 追第二隻閃好似用咗近2000石都未追到

隔離貼吧有個人1700石，海底撈月先寶一阿榮

我阿榮舊年新年中兩隻，兩次福袋中兩隻先諗住追一隻，點知個池毒到不行

神父200石寶5都係石ac
晒卡無分咩ac既

睇得多果邊發覺成日出現千石寶0呢D情況

新年mixup pool真係好易歪

所以我長期都係開圖鑑黨
唯一一張限寶五係嫁王，但我果陣係想抽番布姐

呢到多歐人

睇得呢度多會覺得自己會吸到氣流做歐洲人

之後大爆死

你講出黎特別難聽

踎得愈低跳得愈高,呢次爆死下次歐爆
跳得愈高撻返落黎都愈痛

55

十香有前面鋪排過
之前夏日pool

咁佢由BB pool開始一路都射咗唔少落海先歐返呢到一次

唔係針對你
不過岩岩大爆死既
聽你咁講會覺得特別un耳

bb 示巴 蘭 rinb 良玉 虞姬
睇返d單
上面76pack
唔計呀榮呢十pack

Un耳？
76 pack 大爆死夠開心未？

gordon串人果陣真係好撚正

十pack係FZ pool都仲係失明,慘

三田：

上年新年好似都課左22pack 今年暫時剩係課左2pack落紅閻魔 希望可以keep住

媽...媽媽

砌模型過既時間過得勁快

個新年pool仲有3隻未到頂，不過已經無力抽落去

美海豹

浸完溫泉係時候打埋隻大舊衰
係咪全程buster回避？

唔洗返工真係好爽

會隨機
你㩒佢條血睇下係邊款

我諗緊帶哂單體寶應該冇死掛（沖田蘭爵爺）
唔想又用藍卡隊磨

隔離妹非妹約戰3先行圖真係笑4我

屌又訓到呢個鐘數醒

會唔會超越妹非妹咁要斬掉重鍊

bluray dvd 修正番都救唔到 無人會買
今季真係J唔落 不過佢第2季都係咁柒

4千羊

黑杯貝sir孔梅,叉爆開寶直接斬爆第一條血
第二條血無紅卡無敵隊咒再叉,開寶,收工

畫本定係單掛畫？不過都屌啦，半單價錢咋

我是劍蘭梅林拖guest紅鳥，無咩壓力可言

條頸唔見左

成本都係fgo英靈著婚紗
A4 128p
已買

哇真心屌得過

開心分享

放完負就pvp

feel到要@ZMC同會長

要開追悼會了

粉俠傳

沒事兒

唔係講笑,搞到咁樣猿牲畫都可能好過佢

泰王80T

今個C95團幫你地買左110本

夠唔夠做？
阿比個位改用未升技70泳裝梅芙會唔會保險d

我就咁一隻泰王一隻狐入去玩

第二條血一嘢寶具C 狐海倫娜 紅雀車死

master裝用戰鬥服就得？

我用解狀態
你地想過關 雀仔斬幾下就得

好多鹽濕仔

有咁難打咩

邊件

刷咗成日天守閣而家先醒起劍莫有老豆特攻打黑槍呆
結尾先進入第二條世界線

Guest囉
自帶攻擊加成

阿特拉斯院制服？

我前幾版貼左條cap圖link
就咁睇都好恐怖

我以為你講master服

約戰粉表示心灰意冷

2簡1 算啦唔洗問都知係簡rinb

小朋友先要揀

J就得一條，插邊個先都要簡掛

蘿莉好棒棒

終於有時間上連登

餓到衝入廚房煮野食

仲乜你成日捱餓

搞大

Ok 呢件拉得

斷食失敗

敬教豬ge

應該拎去賣

吾得 好實用 要吊住佢條9命

敬就要拎杯啦wor

已經倒左3杯酒落街

同自己講左金閃pool唔課 都係射撚左3pack得個吉 上年入坑寶1 上次假尼祿祭同今次玩左我幾pack啦已經

寶2唔到 歪都無隻

今季
date a live世界第一

呢套好似唔差
追漫畫追到最新先知今季有動畫化

你唔驚呢到班llcc

我了

將軍澳間吉野家mo牛肉

講到你有得插咁

冇牛肉食黎把撚呀

笑撚左

我唔知自己做緊咩 我同我既團隊改變緊個地球既地貌

cls

準備高難

g

令我諗返起之前有個巴打話自己唔知做咩搞到啲船漏油 污染左人地條海岸線

後入女社畜

食完飯上櫻島火山

我用口就夠

我兩個禮拜前都去完黎

記住唔好執火山石

有時覺得自己如果係史萊姆就好 可以用全身侵犯啲女鯖

hentai

史萊姆通常被殺

代入得咁撚快

成個分部炒撚左

笑到我仆街

仲有it 狗禁錯制剷sever 核心代碼， 展現人類極限跑落機房撞爆玻璃門 熄總制

好想扑鳩史萊姆
一定好正

好似睇過一本扑扑下變咗互插

比史萊姆玩菊花

又要打丁

....

搵唔番個post

唔熄總制會點

原來NA改白左Poster上面個黑A

睇佢個隻係咩SERVER囉
如果係AD SERVER就成公司人都唔洗用電腦喇, 因為LOGIN唔到
WEB SERVER應該就公司WEBSITE收皮架姐
MAIL SERVER GE話就要去玩閃電傳真機架喇

用slime黎做飛機杯

型咗

其實有喎 , 要連埋個罐黎玩

唔好咁痴線好冇

屌屎來母

依隻杯佢話係屌鬼GE,
不過就係一舊軟到好似啫喱咁GE膠, 仲要無開窿

宜家先推完個主線

快D衝活動

忙到依家先醒先就DEADLINE
GSC特典船
聽晚落單

種族歧視牙

黑人都係鍾意偷野

邏輯推論日本人點反轉都變唔到黑人

DLLM

D歌詞

又回家做FGO9了

巧心痛,昔日既反GBF大將軍今日竟然玩GBF玩到兩日前

屈我？

邊有兩日前

岩岩先補飛

斬啦
人在心不在既人留黎無意思

神父係時候進軍pad架啦

最簡單
貼個連續LOGIN出黎

你咪多事啦

捨棄

我地反葉唔係靠把口

G持棄驚反葉

支持神父棄驚

G 持

等緊一個真正有誠意既製作人

未見過Fgo有

公司食buffet
開心

屌你

咁你棄得

鹽川洋介

人唔笑

上次神父反GBF反到玩埋一份，今次會唔會反葉狗反到日日讚佢

痴線完未

一早叫緊daddy

邊度食

我屌你老母叶良樹你隻生滋狗
大成功up比多一個星期係咪會死牙仆街,幾百萬友情撚清得切牙

聽talk悶撚到嘔

已經懶得清

已經扮見唔到啲友情，等到有活動嗰陣先抽下禮裝

唔洗做仲想點

幾時開到1000個box位

我唔貪心
上限都唔洗你開, 比我爆錢照賣野就夠

掉率幾好

呢關係好正

我唔貪心 開錢上限就夠

office都唔洗做嫁啦

山翁對上一次pickup已經係2017年

要刷種子 骨 同燈比呀榮

box轉唔係綠膠開就會
你睇pad一石5位d巨投都開到千幾box
賺到笑

點止千幾,好多人都開到幾千

4000

一張日本周遊券已組2千2蚊
我都想窮遊了

開完到刷箱咪又係爆

我小薯刷好少

肥仔晨早搞素材同肥既堆疊根本唔洗咁多box位
屎忽鬼

已經清到得番500k

嘩 水著xx真係正撚到

好撚淫

肥仔咁都用左6年
葉狗有排都唔搞

十香幾時打返場PAD友誼賽

pad宜家登入拎石刷日子
主打fgo

全情投入飛狗

又唔教禾轉豬

而家個活動都養生架啦

係咪聽日有新pool

咁要抽了

應該係今日?開低難順手開老書文pool

Ok我負責睇

30lv都未過到點教

呀榮一日未100未爆技
一日都唔停

利申 差絆10

竟然係100呀榮

有品味

bb bo5先100
30左

Rich

今日老書文,聽日HF POOL

Hf會唔會出村正

hf pool pick咩
布狄櫻？

留返執柒先出

rinb

上年就雪山櫻
咖梨黑櫻掛

黑櫻就課多轉

收島風淨係pick黑傻

藍呆+黑呆+果三張爛鬼5星禮

feel到求其畫幾張圖然後叫人抽

結果又係布狄櫻樣
再炎上

咩都冇

上次俾人屌到作者TWITTER都DEL埋
今次唔係武內畫番點得

撚狗3石加海報禮裝
pool pick 雪山櫻 黑呆

葉狗

點會特登畫過
就算真係比武內負責咪又係兼用卡

3石太多
1石差唔多

1石3抽

大家唔洗ff咁多啦

中咗KC村姑,回歸白貓了

BYE

再見了

一路好走

我爭aisha
啱啱中到村姑同猶大
凱旋仲要抽番惡魔槍

而家原來協力有啲咩每場最高輸出
跟住法國拎隻甩咗頭既村姑都打得多過啲街場友

惡魔槍用黎打決戰

決戰懶得打,四十幾五十場先9999

唔係為左彩珠邊鳩個得閒打

神父會唔會玩白貓

新手求大腿

015810955

求大腿借人， 感激

fat fat
今晚公司包飯

皆大歡喜個改詞post笑到我仆街

開始對狗打飛機 睇親都想笑

一日兩餐
點跟

3餐
仲有聽日餐lunch buffet

又buffet又包夜晚
高層

打包返屋企

仲要喺我住嗰區搞talk
車錢都唔洗

可能包埋叫雞

唔了

十香 捨棄

十香又勝

人生贏家

都估到了
每個pool都雙數pack課落去仲會係低層？

清養唔養狗

咁正 我一年都係得兩餐食

我唔想個個pool都要雙位數

未計春茗

口號黎姐

why me

想問你養唔養狗
洗唔洗interview

出到國先再諗啦

十分鐘後失智卿就會大顯神通

改返名未

燈力放出ex

你就好啦

抽爆

唔改了
大老婆個名唔改得

有預感會咖喱+村正落地再復刻凜G!

呢隻唔抽了

好呀 想睇人課金

村正落地最後倒數2分鐘！

星期二就想打風

最多放風

準備中風

中!

唉 出咩都好啦 都唔關我事
反正我都唔會抽中
好耐無中過好野了
Never Lucky

等睇你地俾葉狗撚

22mb

做乜仲放緊負

24MB

晒命咋

書文

老書文

出李書文？

幾星牙

你地加油

屌真係出新野

屌好想bo5隻巴,但無錢
有無清要養狗/買我個屎忽

嘩屌5星

中

副鏡

正常啦

story限

代表唔抽冇機會抽

姐係入常駐pool?

白情再復刻

真係後補STORY限

只有普通pool出 活動pool冇份？

又Story限

唔抽
留返啲石去寶2隻黑貞
如果唔係我隻寶3梅林就癈咗

？？？？

仲有hf pool
村正仲有機會

寶2走人

啲張衛健睇落好麻煩

勿視勿言勿聽 3馬嬲

後面仲有第一條血就45萬既紅閻魔
馬嬲會上防同叉電比佢

前面蘭仔打晒

屌 巴禦前已寶5左
唔撚抽了

金膠囉,咩呀

好唔開心，GPA 得 3.4
我覺得係恥辱

抽到巴御前BB

Fgo係咪出個阿伯都可以爆上課金榜第一？

不了

可以唔抽了

又鈴

個正月活動咁濕鳩既 屌
我hea打 依家得五十萬分 d緊要野都拎晒
錢個d算啦

有冇靈4圖睇睇

比d蝗蟲打飛機

型喎

按摩達人

垃圾葉狗奶共

型到

叶狗比定D頭盤你班月豬
HF再收割

死局

銀時巴最愛

唔還返千幾二千石比我都唔會再課 黑貞小莫唔計

等銀時巴寶5 用佢果隻

無石了

比我抖丰OK?

失智卿望下右上

"唔會死"局下話

冇位掛出黎 山翁已經佔曬位

守護

銀時巴竟然會講冇石

幾時可以一職放幾隻鯖

飯糰婆輕取廚神

男人
唔抽了

真係幾型，不過我冇石

都係留石抽女人/全體寶算
發覺對家係騎 唔用換人衫3t唔到

抽左pack 諗緊追唔追

CBA狂蘭/伯爵或者用阿爆

10抽唔中收手了

唔追點對得住上一pqck

重課狗先會有狂蘭/伯爵同處女版csor

比隻雀偷左5pack走

咁都叫重課

禾都重課

bb好撚淫

巨頭果啲叫營運遊戲

無寶五夠力打晒任何關???

番啲比村正

巨投嗰d入曬股

有咒就得

突襲pool

又用伯爵清完場再出英雄王收頭
發覺近排乜都伯爵雙csor入場打下先

Same 孖cba加伯爵

初見都係咁樣入場,跟住發現紅閰魔第一條血都45萬即刻quit
換後排隻泰王出黎打都打到出年

屌 無處女版csor
del game

狂蘭雙cba後面補單體弓輕鬆過
係得小紅爆一條血後會即刻無敵貫通寶具會死一隻

落暈

我係唔係弱智
咁嘅陣都要打37t

失智姐

我初見少你一半回合多啲

台主有料

你係

總結
正月除左劍刷無中過任何一個pickup角

中途死左隻項羽換左隻cba上
變左梅孔c

你個仆街仔
信和隻抽

最後4粒鐘

但係我既dream3t 就係唔想要換人衫
換完人都晒成rd時間 隻柒game load得幾快大家知啦

我18年淨係課左CBA

蘭陵王

旺角警署門口等

李書文